裝Windows 10問題

我砌咗部新機，用碟裝windows時竟然話我冇operating system, 我明明已經set咗做用光碟機開機，仲要今朝係開到，宜家又開唔到即係點

你裝完之後有冇改返做裝win 個隻HDD boot